公司強逼全民檢測

有咩可以反駁佢 唔使去做？

去私家驗

你唔檢佢係咪炒你先，如果係既你自己決定點樣做啦

齊心唔去
佢都冇你哋付

劈炮唔撈

寫番張agreement 係驗既過程中如果不幸因檢驗地方染上左肺炎 公司將要賠償所有損失

係連登開個post 話我罷工反抗！
然後現實約埋班同事一齊驗就得

問過程中傷左保險包唔包 係咪計工傷 如果唔計 政府包唔包保險 如果都唔包 叫佢搵條法律出黎要求你驗 冇就收皮

大番hr轉頭 你敢賠我敢驗

私家已經驗左 都要逼我地做 依家叫我書面通知佢點解唔做 想睇下有冇咩理據可以反駁到

大家點拆？